
                      Yo nunca la habia visto.
Comencé viendo la versión de la película actual (pelicula the thing 2011) y baje por curiosidad ésta versión de 1982 y tal la sorpresa de que, efectivamente, ésta vieja es magistralmente la segunda parte de la versión del 2011.

Asi que, recomiendo ver primero la pelicula del 2011 y seguir con ésta vieja de 1982 ya que es su continuación, respeta escenarios, personajes, historias, a pesar de que hay 30 años de diferencia!!!!!! ME HA ENCANTADO EL PURISMO DE LAS PELICULAS
        
            